Got7王嘉爾怒瞪女粉：是你上傳我家地址？「見她委屈喊不是」零回應轉身就走…網友戰翻

藝人王嘉爾（Jackson）日前住處地址、航班資訊等個人情報遭網友散布至網路，這也讓一直以來的私生問題浮出檯面，日前有一段影片曝光，他以中文問道：「發我地址出去的是不是你？」引起熱烈討論。

王嘉爾的住家地址和航班資訊被公開後，讓許多粉絲都心疼呼籲能夠尊重他的隱私別再散布，對此一直沒有作出正面反應的他，結束澳洲演唱會後在停車場時，上車的途中突然停下來對右邊的粉絲以嚴肅口吻問：「發我地址出去的是不是你？」
隨後可以聽見一名女生語帶委屈回應「不是啊」，王嘉爾並沒有多作反應在經紀人催促下才上車，短短不到10秒的影片迅速傳開，上傳者也在引起風波後將該影片刪除。網友對此抱有不同意見，「究竟要多過分嘉嘉才會這樣」、「堅決抵制私生，心疼我們嘉嘉」、「故意害他還會跟著他嗎？誤會了吧」、「藝人就可以隨便栽贓人嗎」。

有冇人有片?

驚就返支那喇

所以問題來了 個fan點知佢地址。。。

好撚噁心

果然係蝗

國旗加身都保護唔到自己？

從爆料嘅其他fan中口得知

是咪上過去🤔

垃圾一名

私乜撚野生? 私生子??
冇乜追星,睇到我一舊舊

其實蝗嘉爾咁7點解會有fans

這就是蝗

睇地址點知佢係私生子？R曬頭

支那人係咁嫁啦

未必係嗰個女仔喎

邊撚個傻閪嚟？？？

乜撚嘉嘉

有可能係娛樂雜誌嘅狗仔隊爆料，無論係住處、航班、定係尋晚食過D咩，狗仔隊都可以查得一清二楚。

但都唔排除有私生fans向娛記爆料。

昨晚先帶上屋企診完，今日地址就爆，有冇咁快呀？

個地址好似只係got7宿舍

chinaman 怕咩?

比我就脫飯啦
咁撚on9 China man

垃圾巴比龍

國旗加身都咁驚地址外洩??
嘉你老味, 多行不義必自斃哦

呢條友好嘔心

即係條女上過趟嘉屋企

私生飯 = 私下瘋狂跟蹤既FANS

私生=私生飯
即係一啲會跟到粒星私生活好貼既fans
跟飛機 跟車 係宿舍樓下等 有啲痴撚線到會入埋人地宿舍

私生飯係指過度侵犯藝人私隱嘅人，見過上人屋企，性騷擾人等

好似係用韓文直譯個音
사생 SaSaeng
你當係啲比較極端既fans

送過上門比佢屌過囉

同fans發生性行為
我嘅Chinaman原來係咁污穢嘅人!!
唔可以原諒

護旗護到痴咗線

chinaman 人如其名啦 你估個個都係captain America 咁潔身咩

驚就咪撚出街啦

邊位呀

私生問題係指偶像私生活
好多idol都有啲痴線fans
不過chinaman就是撚但啦
作為偶像咁樣公開質疑自己支持者好撚醜

其實呢個邊個黎

護旗手唔係會有黨既保護架咩

你條link入面咪有

支那man

轉做anti啦

全黑戴口罩
仲唔係支持香港民主運動？
身在曹營呀蝗嘉爾好感動呀

黑衫黑褲黑帽

你有冇睇架?
link入面條片唔係架喎

wow

等睇片

link?

跌親個腦？

追韓星個啲有種fans叫私生
基本上電話地址都應該有哂

其實私生係咩意思

咁既偶像真係得支那會支持

私生活

三隻字簡稱到兩隻字係咩玩法

因為依啲本身係叫"私生飯"
"飯"係韓文同"fans"同音

私生飯源自韓國的流行娛樂次文化用語，是指喜歡刺探藝人私生活的歌迷，由「私生活的。縮短語句組成，華文使用地區寫作「私生飯」。 儘管他們在很大程度上不被視為粉絲，但是許多來源仍然稱他們為「私生粉絲」。私生飯大多是成年及有經濟能力購買設備的粉絲過度跟拍，也被歸類為私生飯。

即係stan

驚未搬返中國住囉

其實佢知唔知無fans既話佢乜都唔係 咁樣兇米飯班主佢係咪癲撚左 俾我就即刻脫飯啦

China Man

番大陸住啦

有冇加句我是中國人

個fans知佢地址
污糟邋遢
Chinaman

who?

支那人口味。
陳小春呢d香港人唔撚要既垃圾支那人都好受落。

追埋d chi-na man做明星

d comment

似係

男人老狗 嘉嘉

黑衣口罩暴徒
好人好姐做咩戴口罩？

即係佢唔係好人好姐喇

黑衫,又帶口罩,有冇人可以SEND去藍絲罵灰谷?

Fans: 壞男人

篇文下面有藍色字寫住黃嘉爾問候粉絲片段
嗰到有link

抵撚死

條仆街死未呀

鏡頭前拍哂心口話當人兄弟，轉個頭就爆宿舍地址比私生飯知叫班女人等忙內唔好等佢？有冇搞錯？當人係契弟都唔係咁做啦？
撚樣退團啦，唔想見到一個冇尊嚴冇人格嘅奶共撚係度陀衰家啊

有幾撚弱智先會迷韓狗，又有幾弱智中嘅弱智會去迷支偽韓泡狗

私生支那雞哭了急不及待好想玩玩了

奶共奶到佢精神分裂
真係史上第一人

死賤種你都有今日
仲未比人劈你老母含家產你咪算好彩囉死賤種

垃圾50蚊就買到啦

Chinaman wo

唔怪得大陸啲唯飯成日都話其他成員杯葛佢又唔爽佢啦。另外之前都試過係外國機場好唔爽咁同人講：say that to my face again。

咁撚驚叫刁大大保護你嘛護旗手

好似爆埋佢老豆老母香港地址

間接話條女係上門雞 定係on99老屈咋

仲要話佢同香港有關係 快撚d割 呢啲中國人好撚嘔心

點解班友仲唔脫粉

以為自己係邊撚個呀支那蟲

好惡呀 屌你老母

30蚊都唔使就買到
大陸大把人賣地址, 航班信息

我覺得似後者多啲囉
屌唔到係臭啲嘅

我喎！我咁靚仔你都唔俾我屌

垃圾黎

好人好姐俾人知又點？

乜水

佢比人公開地址有咩新聞價值

行開啦屌你老母你乜水啊？

CHI NA MAN

點解睇個樣會認到邊個爆佢地址?
除非佢係識得果條友 知道佢有黎過自己屋企

抵啦，條垃圾終於現形

喂好撚有黑警風範喎
就憑呢條片既表現 直接可以做警司啦

其實正確黎講係 侵犯私生活的粉絲
由於韓文文法動詞放後面
所以用頭兩隻字

我都R哂頭

簡體字已經夠低能 仲要將D字詞簡化到無人明

sasaeng同stan唔同啊..？

사생 私生飯
韓文嚟
屬於文化圈入面嘅嘢
唔追韓星唔知好正常
但係佢唔係簡化而係本身韓文係咁寫

驚就唔好出街

又咁諗好在佢自認咗做China Man 同香港人割咗𥱊
如果唔係香港人個名俾佢影衰哂

去體院探下你屋企人都仲得

韓國仲有人鐘意佢架？

睇錯 「從口爆中得知 」sorry

蝗鳩鉺